有冇人覺得女仔吾應該上前線

首先d女打又吾夠人打
跑又吾夠人跑
比人捉又要d勇武救
救佢又有機會比狗捉
勇武已經買少見少
咁樣落去勇武一直冇
打嘅人愈尼愈少
遲早會輸

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

吾你老母

大把男人唔撚敢上啦
上得去嘅女人做女心理準備